香蕉sir 係唔係應該多謝 沙sir?

要消除輿論，就搵更大單既覆蓋佢

一個都不能少 守護連儂牆